畢咗業幾年，原來啲同學真係走晒去做保險、地盤同考紀律部隊

真係咁邪，定係香港真係得咁少路選擇 ？

IT

保險睇錯保安

你照鏡望下自己，又望下銀包，你揾幾多錢？佢地又揾幾多錢？

只係唔想花時間姐.....
見證住唔少師兄唔做本行 去做保險,考紀律部隊
講緊3年內 穩定去到25k人工

紀律部隊有咩問題